蘋果A1: 警妻fb貼記者相 陶輝：全是她決定 《蘋果》促道歉賠償 擬告藐視法庭

【#A1頭條】本報揭發警務處助理處長陶輝與其警長妻子張雅詩多宗醜聞後，張的facebook頭像隨即改為一名《蘋果》記者的近照，疑有人藉起底恐嚇傳媒，打壓新聞自由，更涉嫌違反法庭禁制令。本報昨已向張雅詩發出律師信，要求道歉及賠償，更不排除採取進一步法律行動，受害記者亦將向私隱專員公署投訴。陶輝昨無否認妻子恐嚇記者，僅稱不評論她的社交平台。

老婆都要割蓆

推啊！

推

追住幾條鬼頭黎咬就岩啦
開槍殺香港人咁撚過隱？

Rt咗未

【陶輝私竇】警隊屢爆涉貪腐醜聞 前監警會國際專家：這在香港警隊有多普遍？

推啊！推啊！推啊！

職業病

真係大難臨頭各自飛囉呢鋪

牙膏

割啊

入黎就係想講呢句

精神折磨！

割咗仲可以跟佢返祖家嗎？

Pishhhhh

幫手rt呀

陶輝你唔好叫陶輝啦，你叫陳茂波算啦

有事就推老婆出黎擋

你個名

又笑人

無腰骨無膊頭

P

笠水轉返相未？

大難臨頭各自飛

得喇得喇, 周街射殺學生都係老婆決定
總之所有野都唔關你事

咁多部水炮車，割一部濕碎啦

夫妻本是同林鳥

似曾相識

Push

推
推

Push
Push

好似deactivate

記得幫手rt

屌,問佢會唔會拉佢老婆吖嘛

黑警最愛恐嚇

推推推推推推推推推

又想學唐英年呀？乜都推晒俾條女，冇d腰骨
正White Trash

快啲講
612是咪你老婆叫你開槍?

push

割得咁撚快衰撚過condom

pushpushpushpush

唐唐

返去打老婆出下氣

諗起當年唐英年老婆小儀

曱甴習近平
香港黑警曱甴

低級肉便器仲要弱智既
要幾多有幾啦
搵過件後生d都得
大把藍屍天使

大家記住要課蘋果, 有預錢課埋壹仔.

起埋佢老婆
條鬼分分鐘即入紙離婚

嗰個愛老公先幫佢頂啫

呢個衰on9喎

係咪男人黎架
大難臨頭各自飛

係癮

洗定個8月15喇死警曱

用完即棄Condom仔 ， 中出即飛水炮車

天生一對

呢個年代啲舐共高官係咪全部都冇腰骨？ 有事老婆頂

唐唐2.0

當慣班狗做condom
職業病

Pishhhhh
Pishhhhh

全是她決定

今晚拎你支洋槍出黎懲罰你個whore 啦

條鬼幾時返大灣區做公安

屌㩒錯不推文

(No comment …)
very interesting!

推 咬撚死佢

割都割唔切

又用老婆擋黎棄車保帥。

永世做大灣區人民齊捉知法犯法黑警

幾順口下

做咩唔即刻拉個老婆呢

老婆都係condom

黑警禁快割蓆，老婆都係condom

佢老婆差婆黎，割啦咁難頂

香港勝在有ICAC

狗真係無腦，應該低調時走去搞蘋果記者

乜淨係鬼頭殺香港人咩？

岩啊，追住d臭鬼
仲有個電腦部果個

真係on99
好搞唔搞搞記者

推一推

記得click link

賤佬

G持

條友可能會將所有嘢推晒俾老婆
自己就乜都唔知

割啊割啊

兩公婆都做狗，有咩分別

有分別，一齊高級狗一隻低級賤狗
不過兩隻一齊人道毁滅就最好

黑警點會道歉，就算佢真係道都唔撚係會真心
我係你就告到佢仆街

老婆都割

好想睇蘋果砌底呢條友

係唔係男人嚟架

出事就推個賤狗乸出嚟頂

對班白衫嚟講，老散就係用寶既棄架啦，就算自己老婆都會唔保

老婆?
當佢condom咋
屌完就算

老婆食洋腸好開心

condom

支持蘋果

即割！

Click link 呀各位！

笑死

食慣洋腸咁開心

推！！

老婆都割

睇嚟同袍都可拋棄

死黑警黑社會

老婆都變condom

黑警就係咁上下
老婆屋企人都可以出賣

ppp

pp

pppp

有人無禮對待銀髮族呀！！！

推到仆街

陶輝：屌你老母，企開d啦
佢老婆:

大難到頭各自飛！！

追埋個幾條柒頭振美 er 蛇

死狗

割老婆？

離哂譜，大難臨頭各自飛，快啲送頂綠帽俾佢啦

我同層主個名好似
唔知人地結婚週年過得開唔開心呢

千錯萬錯 老婆既錯